iPad pro 12.9 紙膜

有冇推介邊到會有類紙膜買

膜你老母

貼

PaperLike 2

淘寶有

好傷筆頭

宜個真
日日畫筆頭勁快冇咗一邊
所以淘咗一堆筆頭返黎
Btw 用緊宜隻

如果唔用筆計
防唔防到指紋

邊度有得買?

PaperLike 2 唔係未出咩?
Amazon 都未見有

淘你老寶

官網/Kickstarter